香港演藝界支持學運！

三十年前。

望下依家？
- 駁「港獨藝人」 楊千嬅：熱愛香港和祖國

所以點解要 整 個 blacklist，抵制所有支持送中支持中共既 演 藝 人 員。
佢地搵人仔係事實，佢地出身自香港亦係事實。見到由day 1 陪住自己既粉絲拋棄自己，應該幾大打擊。

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

鄺美雲好pure

簽咗約就唔撚敢出聲

721 811

成龍！B哥哥！

變晒奶共狗

推俾大家睇下成龍既英姿

816 818

818

梅姐